香港警察 + 雙閃電符號 = ?

想問下各位學術台博士，圖中車頂個 雙閃電符號 係咩意思? 同車頭個 羅馬數字三 又有冇關係?
因為有人認為 雙閃電符號 = Schutzstaffel ，同德國Nazi 有關係，如果係真嘅話.........

唔好意思阻一阻你

[大件事] 佢就嚟死喇......

麻煩大家救救廣東話！！！！一人一信話俾教育局聽廣東話係我地母語！！！！

納粹推俾外國傳媒睇

唔好急，要fc

係咪俾人畫

得，send 咗，兼推

多謝你幫你推！

綠色膠紙喎，同埋好似有人係車喎，邊有咁易畫到

如果係蓋世太保既意思，應該都解得通，因為大陸秘密警察都有用依個名，應該同nazi無關，係同大陸有關啫

留意翻今日有防暴犬個頭起盔都有閃電符號

咁唔知有冇熟識警隊既博士指教下雙閃電標誌係咪部門定其他意思?

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

推下先

不如巴打留返個熱門俾其他香港大事既議題，依啲博上位既傻閪，唔好推先係最好既處理方法

識唔識睇caption？